唔通想搵個170嘅女朋友真係咁難？

如題 小弟身型比較高挑 搵唔到岩樣岩身型嘅女朋友真係有啲痛苦🤦🏻‍♂️

咁咪唔好搵
利申 差3cm 190

的確係 唔好話女朋友 淨做朋友都未遇過
申利 自己都181高

170磅

利申 191 ~2 搵唔到好dry

唔難
女朋友170
利申175矮撚

個個都話高就多女 但係又冇高女 唔知想點😂

不如係度開個post 招高妹fd 各位巴點睇

Your face

咁識唔到都無計

又高又靚仔咪多女囉

咁無野啦 我唔靚白3

身邊啲女性朋友都係168up
利申：170絲打，男友173

高佬都係食矮妹多

我識好多高妹朋友 好多都A0

我都係
自己都係

170絲打 表示太高搵唔到男朋友

178 高
Gf 170
缺點佢唔著高爭鞋

你就好啦 我都有FF過自已女朋友係高妹 可惜無緣

絲打歲呀?

same但我173矮撚

有個女仔fd 171 佢反而識唔到好高嘅男仔

20頭 有關係咩

識過一條女173 痴撚線

係我都識唔到高妹

年紀仲細大把機會

矮仔係咪冇可能溝到高妹

171矮仔

通常普通既長腳女仔都唔鐘意著高跟鞋
除左D戰鬥格臭雞

我 身邊啲男仔唔係平排就矮過 21歲人仲高緊先係最sad 由細到大身邊都無乜高人

女友岩岩好170cm
利申:158cm 男, 一個月比10萬家用條女

170絲

174 絲

有無高妹留個tg俾我

周街都係高妹喎
利申: 172

174絲打
成日比人鬧生咁高托咩

其實唔係難揾，而係全部避開哂你。

我168要唔要

166絲 但身邊好多男仔都好矮

170

上網就咁多 點解現實識唔到

留名睇厹留tg

唉 天注訂

我都想有個170女朋友

有冇咁多高妹阿
平時係街又見唔到既

Chung ho ball

在街見到都未必夠膽埋去識人

點解高妹全部都無胸

我都想呀

岩岩喺連登搵到個

我得178
不過有ex 169,173,175
最好其實差10~15cm左右
163~168都好夠
當然都要睇埋性格身形同其他野夾唔夾

當然大家既face都係
樣唔鍾意，得個身高就乜都無用

弓喜

前度170....而家了解中個位都170....

我得173 到175

女友 178

我186

想搵180

176巴 留個靚名

175絲打 男朋友183

識親啲女仔fd都168up

從來沒我份😥

171😢a0絲

唔直接打187cm?
定你仲有得高
唔好話著完鞋190

下，唔乸係呀，高女先難識仔⋯⋯

利申 170以上⋯⋯

不如我識你啦，190 up

點解 高女好正喎

快點來識我 185 真材實料喔

岩岩好190

喺香港180男同樣難求

著鞋+鞋墊都多4~6cm
174應該都有掛

halo 係到有

搵個180以上嘅男朋友難啲

利申: 170

身高post永遠大家好次唔同次元咁
😂😂😂高佬搵唔到高妹
高妹搵唔到高佬
資源錯配呀

Pmed求介紹

175 肥巴

想搵170 左右嘅女女

170磅？

173絲
成日俾矮男叫我死開

188高 高妹pm我

哇屌 先下手為強 我又留

185 25巴🤷🏻‍♂️

170對我嚟講都係唔夠 但係我成世人除左老母175家姐178之外都無識過女仔有170

利申192

172cm
a0絲

認識下？

ex 178cm
自己173cm

硬係覺得你個名好熟口面
你係咪有入過高人群？

172 cm
(但我有男友)

大把啦
唔到你食咁解

好撚好笑？

厚面皮一次 留個tg

兩年前度係 176cm 20巴
宜家唔知有冇高到

高妹永遠唔會遇到高佬
遇到既都係鐘意矮妹

以為自己上黎留名
不過身邊啲女性朋友都好撚矮
少有過米6

亞洲女人大把份都矮過170，平均數得16幾
要搵係難啲啦

我都想揾有170up又岩傾就好
tg @zarikng
27巴185

點解會變左厹post

自己178
Ex最高得165
我想要高妹

算啦 係難識到
不過到頭來
其實高妹都係睇條件
唔叻仔唔靚仔
得個高字
做厹都無用

我覺得難 我最常見嘅港女身高係154-160
有165已經算高妹

你應該係咪165高係咪?

yessss 所以裝備下自己啦

講經咩 問題係生活圈子總有唔重疊既位
無論你識幾多野都好 呢個問題都係冇得搞
咁厚面皮咁留tg可以搏下都好啦

我得178費時留咋
我都想識d 165~170左右既絲

try

168絲 身邊無識到過170嘅男 高嘅男仔都中意細粒嘅女

其實我認為係雙方都有Stereotype
只要你一日覺得高男唔會鐘意高女
就一定唔會有機會
因為你自己都唔信有個可能性

幾高呀？

高絲如果響街同個高佬巴打4目交投會點？
自己試過幾次，想行埋去say過hi其實

189留名表示只係得矮妹埋身 同埋成日有個印象覺得高妹多數個樣都中上 好難追

192留名

識過三個咁多，160或幾下嘅一大堆

之前個男朋友係同自己一樣高
利申：170絲

168 絲 same here. 睇啲情侶IG表示好羨慕 有對186男配151女

173絲打
男友169

照著高爭鞋

留明睇佩對

我都有追186個個

萌高姐 個的確我ex高係去到我下孔至咀
申利我181

下巴

167絲入到黎發現原來算矮，高既男仔好似都鍾意細細粒咁，想識個高10cm既好難。高既男仔又少，一早比人mark哂。

185 A0 巴

厹下 留番個tg
利申我係樓豬18巴191
自我感覺都ok良好
有冇高妹tg 傾下 因為外面真係好少識到🤗

tg都留埋咪又係唔會有人say hi
因為個個都得個講字
然後番現實世界繼續呻話識唔到

Yau tong友？

有幾難搵啊? 利申170

我173都冇人要呀⋯⋯

等我叫個死高佬入黎先

真絲?

54-55kg 唔算肥掛

又170又爆乳，無可能無仔吧
除非閣下個樣

A梗 無被人mark到

lbs 定 kg

似係cm,講緊腰圍

我168已經難搵高佬做男朋友 咁班170up嘅絲打點算

168絲 22歲已經覺得自己會forever alone

172絲識唔到高佬
個個矮妹都要米八男友高絲點算

我172 著衫好睇但冇咩用

高妹通常都冇仔

同埋都唔止少識到165up女仔
連樣正常身材正常既都少見
識親都真係好多肥婆肥妹

咁都要性格同外表果d都夾架嘛

Same here

178 25巴 想識高妹絲打
各絲打可ADD 傾下計識下新朋友

留名等睇港女巨棍潮文

覺得165已經高

女朋友得151

d高既仔最好緊係搵返d高妹啦 唔係第時生個矮仔個仔怨你呀

我都178
想識d 163~8左右
我地疊住咁比d under 170 ,160 above既絲打add下

btw 巴打你唔介意我係你下面嘛 hehe

高又點 肥咪又係不了

168覺得冇左果兩cm好似矮左好撚多咁
男朋友米八 覺得岩岩好好正

我，168😂

喂168嗰堆做乜事

終於有人發覺了😂

我152我條女178

係你嫌人矮定搵唔到呀

要成日著平底鞋 sosad

其實我想講 係高佬眼中 條女168 定158分別真係唔大
起碼175以上先會覺得條女高

家姐168日日係度話自己太高
心諗 死撚開啦

成班盲撚左？講緊170都仲可以仆入黎

我個妹175高，攪唔到bf，要唔要介紹？
[black]但2xx重[/black]

搵到個172既，好幸運
利申：183

180 表示身邊全部女 160以下
點解識唔到高妹

幾高都冇用咪又係睇樣睇錢 再唔係就睇口才
又話高吃香

利申183

童話裡都是騙人的

矮妹大波，你地識條鐵咩

唔知個d 米9幾可以點算

岩岩同個絲打傾計
但好似無咩話題咁
搞到人地好悶咁

有個教練同事194, 佢GF 17幾
幾夾 不過佢話想識D 180

172絲表示成日都著vans

高妹平胸但有長腳

172表示點解識唔到高佬 身邊全部同我平頭

我都想識，高妹究竟去晒邊呀

利申168絲
算唔算高
成日識唔到高過我既男仔

點會呀？

猜中了

完全明白。無波玩唯有玩腳，唔腳膠都變腳膠

175 絲
有時係街見到高嘅男仔都會忍唔住望多幾眼

193🤖
望人好辛苦

身邊真係好少高嘅男仔fd

利申:170絲

著得多其實都幾好著

高既唔係好想要咁高既男朋友 唔知喇 我係咁 中意男朋友平頭
173

你有冇諗過你男朋友 腳又長過你波又大過你

190
32寸褲頭真係好難買 點解香港d褲咁撚短
點解香港d凳咁撚矮 坐到我屎忽成日生瘡
點解巴士d位咁撚窄 頂到我膝頭好痛
點解香港d女人咁中意擔遮吉我膊頭

我都唔想生咁高

所以咪無男朋友

170絲打 55kg c cup表示男朋友唔滿意 呢排比我發現佢想偷食 好唔開心

女神cup 可收兵

米7男仔都大把啦

好著但要腳幼先襯到

唔洗搵
自己191 條女150
超正
平時搵佢當波踢

點解講到個個女仔都好高錦
利申：198

197表示難堪

175女 無高嘅男仔朋友

+1

我個年紀真係冇咩女仔高，識親高既女仔都唔係呢個年紀，170以上既女仔係咪絕種
利申97

x2
同所有人都有距離咁

家吓啲後生女愈嚟愈高
我細妹啱啱好170 98

一啲都唔難
我:183。女朋友:175

99年 172

高妹 🙋 無人要 😢😢😢

樣衰呢可能

好葡萄

邊區多高妹

由細到大都鍾意高妹, 但發覺自身高度真係好重要, 我有樓有事業, 唔樣衰但得173, 好多女仔都嫌我唔夠高

173絲 太高無男朋友

可能你要180以上

圈子無乜高男

純文字討論 不了

咁你要高佬, 無辦法架

正常都希望男友高過自己啦

你地就好啦，個個有長腿女朋友

我地黎圍爐啦

至少高我1,2cm都好 但我都搵唔到 人地都嫌我太高

咁又係, 好正常諗法

預埋我

黎啦黎啦, 多d人, 會暖d

唔好話170 我只係想要個女朋友
利申 184 毒巴

又見到你

都話扮工等收工, 學你周圍走下嘛

180 巴

190表示同病相憐

我170但識唔到高過我既男人

我170 男友 180
有朋友173左右A0

有無咁誇

170磅?而家啲人口味咁特別

係, 周街既男仔都高過170

你好少出街？

叫你173果個朋友上黎

食過高既好難翻轉頭
185/175

試過170/170，我寒背，拖手好攰

我得175 cm
想識個 170 都冇女人都冇

求介紹190

高過男友， 好鐘意㩒低佢再坐上去

米9 舉手區 高嘅苦衷邊個明

出出入入地鐵都要dup低頭

我都要高妹啊

高既女仔係天使係最完美

有乜問題
又係啲你朋友系列

176絲 完全識唔到高既男朋友喎 Ex都矮過我..

女朋友170

利申:我174

係巴士上層要側頭行sosad

Pm u

搭巴士坐要打側，膝頭向走廊or 頂死前面

同個 193 fd出街好有安全感
我180巴都係咁話
好明白d 女點解揀高

乜原來會有人找高妹，我以前撞親都係䅗仔或平頭
種要比人話我我生䅗10cm咪有人要
生咁高做咩
169絲

170絲
揾男朋友真係要180up
A左成年

小妹167,完全找不到高佬男友

講多句有E 剛失戀

就係因為你撞親都係矮仔lor

pmed

應該覺得壓迫感多過安全感渦

唔小心頂到前面又被人望。。。

有嫁 真心未識過高妹。

我過米7， 高我少少既男仔話咁樣好有壓迫感 個陣我暗戀佢聽完好sad

要搵個米8 既男朋友都真係幾難，一樣高又話又壓迫感，真係無行

過 170的絲打
你地屋企人係咪都好高

不是，父母其中一方高

識排球籃球隊d 人 啦

好多大陸妹 個po

多數老母大陸人

175 高嘅男仔只會中意d細細粒

翻大陸啦

米八絲慘撚過食屎
真係有時會諗會唔會成世A0

留個tg

樣子問題姐 唔關有冇170事

Ps:老婆168高

有冇咁多高妹

如果有個170女友好正
對望唔洗等搭自動電梯企高一格
錫又唔洗烏低身
182高

165巴表示想識高妹都冇人會理我

我都想揾個高妹做女朋友啦
如果高妹肯 approach 男仔，通常男仔一定受
成日覺得高妹好難去媾到 好似好串咁
我覺得高妹一定好過婑妹
可惜讀書冇高妹同學
利申：182，高妹控

我諗唔係太矮都唔會唔show

乜野理論黎

172絲 身邊完全冇高佬朋友
有時見到d米八米九嘅男仔望我 真係好想問佢地拎電話

成日有種感覺高妹好似好串咁

絲中意到男仔膊頭定耳仔？

因為向下望你？

女朋友173 我187 佢對上個ex 191

你地平時係街見到男仔過180
會唔會比較留意佢地?

問囉
男追女隔重山女追男隔重紗

運動型女朋友

呢度有冇180up絲

高過我就得

萬一人地有女點算

真是好難識到 170 過往ex都是160 夠媽重話你d女朋友次次都咁的色
利申181

好鬼驚柒 面皮薄唔敢開口

媽呀 我想識個高妹呀 身邊女性朋友冇個高

175

女仔問九成得

淨返果一成係條仔係gay既

我都係172啊 但我個人覺得米九太高 我識兩個過米九嘅我行埋去覺得太大距離

揾到個高過自己已經好好

係咪營養太好

99年172都幾誇張

但企高佬隔離真係好有安全感 又可以試下抬頭望人

點解我在地鐵同公司成日見到賓印高度的女

i know ur feel bro.... ex都係得15幾
我自已181

咁你問我

我理想型係181 182左右 已經揾到一個了 同佢身高差啱啱好

同埋可以抬頭企直行街傾計

99年175想死

174絲
我反而覺得高嘅男仔通常都鐘意細粒可愛型女仔喎
夠小鳥依人嘛

我又唔會喎，只要唔係高得黎肥絲大隻果種就已經好ok

係 好正呀
可惜現實冇高佬fd

168 身邊男性普遍只有173或以下

我都覺

24巴 186高 咁耐都冇識過高既女女
有冇高既絲打有興趣傾下

骨架大膊頭有啲橫
高妹慘就慘在少少肥都已經好顯眼

平望都偷笑啦 我就係同矮撚傾得多搞到少"寒"背

但有時女仔講野細聲 要烏低身先聽到佢地講咩 ps 181巴

唔會渦，高瘦好吸引

女朋友170 混血 超正
太矮真係唔掂 傾計都聽唔到

又唔好咁 mean

識親過米九嘅仔都會寒背咁同人講野

我會打側聽

要烏低身聽

同意
高嘅男仔挨落去啱啱好

172 a0

真係唔係點識到高過我既男仔

連登識你信唔信？
公牛做大佬

米八已經好多時要寒背

唔係呀？

有冇試過撘電梯 你企上一格而個女仔朋友企下一格 即刻野都唔想講 因為根本聽唔到佢講乜

171 絲

原來咁多人同我同一個諗法

183巴

168 ,女朋友都係168

有。。ex永遠要上一格 方便聽佢講野加抱住佢。。。

我同佢都覺得識到對方係好好運 好愛對方

搵個170女朋友其實唔難

絲打係咪打開波

168絲表示男友174唔著得高爭鞋，一著就高過佢，著air max同佢平頭咁款

其實會唔會開gp無咁尷尬，tg pc真係有啲似相衝先會tg你，開gp就係高人都入得

174 sis

條件係男的180 女的170
諗起都過癮
行出街有一排高牆

係街真係唔會見有咁多高妹

交換個tg?

lm等開grp

LmLm

屯門區好見到高絲打

交配po
個個扮撚晒野想屌高妹

如果坐底會好啲ge

有女仔fd172

正

173 A0絲表示太高，生活圈子無高佬可以識
個個連登仔都話高妹正，長腿乜乜77，但其實高妹好難出pool，個個以為高妹眼角高，呢個「高眼角」都只係想搵個180+cm既男朋友，我都想小鳥依人有個膊頭埃下，但高膊頭呢
利申：唔是大山婆，未重過130磅

絲打其實我地高佬都係咁諗 圈子無高妹 想識個168+都難

高妹同高佬是咪活係兩個平衡時空，點解生活圈子裡會遇唔到彼此 就算見到都唔係我地既機會
無論男仔170-定180+，都係拖住矮女，叫我地呢d高妹情何以堪

明明平時出街都唔覺有咁多高人

其實一直都有高人谷
之前咪俾人屌5p 又話咩交配谷
俾人開埋post放曬谷友啲相上黎

好易 不過樣豬姐

我係一個睇落cool/串既高妹（172cm），但識落就知我其實成日派膠 各位高佬唔好stereotype左高妹=難approach，其實高妹都在等一個識高佬既機會

我12歲個陣都170cm so 9 sad
自14歲後keep到依家就173cm

174

先下手為強
180巴

175絲 就係擔心搵唔到男朋友所以由細到大都想自己矮啲 偏瘦底

唔好各自留tg
開 gp果個人呢

絲打改左名？

190男仔

175 cm 巴打

有冇人可以開 gp ?

樓主開grp laaa

巴打摩擦力強 咁都俾你發現
無計7左計錯數，返個名做五尺七

即係小學就 米7

183 cm 左右 , 30 歲， 少少韓國feel
身邊完全無160 以上ge 女仔…
有興趣認識下

反而想知大家對高既定義
女既168
男既就178？

覺得高既定義係
女 170+
男 180+

女朋友運動型 173 我187 佢個ex 191
大家都拍過幾次拖 我好愛我女朋友

女173+
男183+

btw 求開grp

170絲打 ex都係170
我話識個高嘅男朋友都一樣咁難

本身高所以覺得男仔183+先係高

好似都係計錯喎 173 cm 應該有五尺八

咁高要求？183+差唔多係已經係全香港最高果1%

一個170既女仔frd 都無

172絲 好驚要孤獨終老

其實係172-173cm，界乎5尺7-8寸
Ching～都是小數點，不用分得那麼清

利申：唔鐘意咁高，人地四捨五入，我prefer八捨九入

6呎真心高 我自已都仲差一吋先夠6呎有點sad

180巴 岩ge可以傾下計

180定183都好 這些機會

我驚你嫌我老

好老實 新一代男仔無185都唔算高啦 周街都米8

我遇親都係女神級 完全無自信配唔起佢地 樣又靚十足十d ig女神樣

你幾歲呀?

可能我仲老過你呢 講呢啲

廿幾囉 堅係驚無人要 陰公

無三不成幾
91

92 A0絲
儲緊姑婆本返師姑庵靜渡餘生

米9先係頭2%渣

168-169左右
細個健康檢查次次都希望自己唔好再高
女仔高着高踭鞋好柒 成坐山咁

求介紹

175絲
男友同我一樣高
高妹唔中意著高跟鞋好大一部份因為會腳痛...

90 molamola 又高又老

又真係被你年紀大過我 但做fd子姐

唔夠米7既女咪衝入來柒，
你地點會明169同170既分別，
你同人講169人地無乜反應，
一聽到170啲反應︰嘩！乜你咁高既，難唔難搵男朋友。

利申︰175高

身高同著高跟鞋痛唔痛有關係咩？
利申：冇著過

高嘅女仔平時係街會唔會特別留意高嘅男仔嘎

我會

因為身邊高人唔多，平時會駝背向下望多，
當有高既人經過先唯意，果陣就望已經得返個背影

嘩! 乜你咁高既，咁你難唔難搵男朋友

應該無乜關係
利申︰中意著高跟鞋

覺得唔容易，稱唔上難
sorry 199
講到尾咪又係睇樣睇身材，身高唔係決定一切

170但冇波想知樓主點揀

我會留意啊

唔貪心 識個高瘦都滿意

咁一定有小小ge 自己都係高加小小肥 咁都想識個女仔都有番咁上下高小小肥ge 咁先襯

咁唔一定ge 啲model都好高。。

現實中好多男仔都中意矮妹

同高人一齊出街先顯得自己正常，其實米8幾都唔算好高，但D人見親都話哇乜你咁高既聽到燥

絲， D fd全部160咁上下，出街講野都好辛苦
好想識170左右既絲

我以前女朋友173
我169
而家女朋友153

然後下一句就問平時係咪打籃球

識個女仔185 ....

大陸混種區

巴打咩事....

係...有同感

佢好似好大怨氣

呢個真 同埋明明係因為高所以俾人捉去打籃球 唔係打籃球打到高

排球撚表示 其實打排球都好多高佬😂

成日出街都覺得依個世界既配對好有問題，高既永遠搭個矮既，咁高既女仔點算
由個陣開始，我就立意要堅持穩個高過170既女朋友，平衡返個世界既現況

利申185巴，人生重未識過一個過170既女仔

係
我都唔想再高

你呢個志願好好 我172 絲

我169 男友182

認同巴打

以前我都鐘意啲細細粒矮妹
後尾發覺矮妹通常都係靚
而且一街都係，所以覺得矮靚係女人基本條件
樣可以整容 身高唔通扑爛哂啲骨拉長
之後就立志要公平看待高妹，身高>>>>樣

180巴

留個contact傾下計做個朋友?

幾有趣依個睇法，不過高妹真係需要多d關注

個人覺得高妹更吸引
一黎著衫好睇好多
二黎溝通唔洗彎腰
最後，矮妹冇長腿已經輸哂

利伸，得183，最高嘅ex 有175，幾任ex 都170左近

交配區

183

你幾歲？

絲打174 都唔弱丫
有冇興趣交換tg 傾下計
利伸 92年

求pm

170但最多淨係同過175既拍拖 識親高既男仔都鐘意細細粒 公平咩

好慘

就係因為個個都覺得個啲女仔多人追所以唔敢追 但偏偏就係因為咁 個啲先成日無人追呀

171絲
男友188
表示足夠了

我174 一齊儲錢買姑婆屋啦

Envy

同意啊。。女仔一生得高d人就好驚

做得好🙉🙉185嘅男仔無幾多個

哈哈！我中學果陣都係咁
所以走左去打女籃

男仔都無幾多個撞到係180以上

其實大家都係your face your fate
難道個女仔170up你會唔睇樣即衝咩

講就咁講 識唔到有乜計

Join

真係會一個都識唔到咩 我自己起條街到行已經見到好多170up女女

見唔等於可以走去識
ps試過係街識女仔 係無話題傾左兩星期就收皮

咁無理由膽粗粗衝過去問佢拎電話咖嘛 緣份依家野

巴打好勇敢

一直都覺得打籃球既女仔又型又靚

利申都有打開波，成日幻想同高妹打籃球，應該好有趣

勇敢啲 老土講句緣份都要靠自己爭取返黎

冇錯，識人好易，不過點發展落去就睇自己造化啦

咁岩有膽9沖左姐

有無巴打分享下心得，係咩場景，講左d咩

169絲揮手
想有172

180 巴
希望有高妹搵我

170絲
之前個ex180,覺得啱啱好
之後打後識左幾個175,176到
硬係覺得大多差不多平頭
身邊男仔fd全部170
好灰

但我真係打籃球，所以答親都話係

唔知絲打對米8係咩概念 其實米7到耳仔已經米83

你地d男仔唔係鍾意d細細粒嘅咩
利申170絲打

最僧細細粒

183表示想揾個175女都難

170 175
男友就係睇中我夠高
話16x既女女睇唔上眼

16尾去到175嘅女仔真係完美
巳經去到唔介意有無大波

唔鐘意細細粒
但無奈圈子都係163左右

呢個世界公平咩

係呢度就個個高妹好
出到街個個高佬都拖住個矮妹

俾d矮嘅食哂高果d

矮妹學人要高妹
矮仔又唔肯要高妹

183 未比矮妹食過

俾個like你

講左咁耐，既然有咁多高佬高妹想互相認識下，有無人可以開個group

對矮妹提唔起興趣

覺得高ge女仔著衫會靚d

但出面free size既裙就一定無高妹份

我都想識高妹 180巴

首先你要買到岩size既衫

你要搵170緊係難
我都識d女仔好高
但全部肥呢成座山咁
你會唔會睇上佢地？
而170又keep到瘦底基本上都好似model身形
點搵到...

其實上淘寶好多岩size 嘅揀，我見ex 成身都淘返黎

高既好多都瘦底，因為肥少少就會睇落去好壯

我都係淘寶多

再唔係去啲細鋪都好多選擇

瘦到飛機場又點計

食狗係巴定絲？

大胸又高會唔會揀你先

得罪講句，寧願飛機場都唔要肥/大隻

高真係要瘦，肥少少都唔可以

178絲表示：搵男友無難度 （發夢果陣）

我學校10個高妹10個飛機場

我巴 只不過比ex 訓練到要一齊行街上淘寶幫下眼

肥少少都接受到

178真係無得輸

178好有壓逼感

求link

唔係飛機場果啲都有仔

我覺得高真係唔可以肥，睇落真係好壯

好想同178絲出街
178絲有冇興趣同175絲出街

我就冇link 啦 佢真係成日上去睇，再cap 圖比我過目，所以佢著嘅style 都係我鐘意

Can i join

睇下肥邊到啦，手腳唔肥都可以遮到

都好，少高妹朋友

肥邊都接受唔到

TG

受唔受高巴

高瘦平是常識吧

不了

著對人字拖都米八喇喎

咁高真係正呀

你留TG, 我未download tg, 陣間搞

我嘗試緊開GP，有冇人可以教我

前人經驗，開gp 就唔好啦，遲早變小圈子

要傾真係自己留tg 算

一堆高妹一齊行街會係咩情況

我都想知

一排人牆
加一排長腿

只限絲打

高瘦平 + 黑長直

入過舊登個gp, 成班小圈子自己幾個吹水

我身邊fd就係大山婆咁
就算連出街都見好多高既女仔都係肥
高真係好慘，只要肥小小就感覺好似好肥...
男仔直接當你肥婆大山婆
矮既女仔肥男仔會話圓碌碌好可愛

會，只限高大型，唔係高瘦竹形

太衰啦呢啲

岩啦就係咁
又高又瘦，先唔講大唔大波
個樣唔差已經感覺成個model咁好難追
男仔都係
上得183up
眼大大個樣唔錯著件白色衫都殺曬
D女又有機會卻步
不過其實最後都係現實
都係睇樣
有個男仔fd 185up
但又肥仔鼻哥窿又大滿面暗瘡
比佢追過既女都寧願揀個矮撚算...

我好明白

所以我有時覺得高既女仔好慘
155高 佢既市場有160-190可以揀
175高 佢既市場得175以上
都見過好多男朋友仲矮過自己既都有
不過我相信好多高妹都接受唔到

利申接受到啲男既矮過我
不過啲男既自己接受唔到矮過我

呢樣真呀，所以高佬揀高妹著數啲

肯減下肥就無得輸啦，辦法總比問題多

經驗所得係凡高過我既都會百分百狗衝，所以都旺旺地場

天生骨架粗咁點算

高骨大好睇過骨細，骨細無膊頭，著衫無咁好睇！

骨大其實拼埋高佬度都唔會覺得大份，拼埋矮撚就會比人話大份，不過理得班矮撚點睇咩

有谷, 有無人想入呢？

香港好多高佬都骨細

骨大高佬here

有圖有真相

男仔骨大先好呀

點解呢個post可以咁多頁

有冇絲打！
利申：175絲

未必 我骨架大 但手無肉 所以都肥仔身材無分別

76

點先真係識到高妹 做個朋友傾下計都好

170m?

TG!!

175cm

見到好多高妹擺TG好想加
但無謂變咗厹

98 190巴有無高妹add

你擺你果個出來睇下有冇高妹ADD

邊度有
全部都係巴離

都係做個朋友姐

擺左 得一個絲打add 但無話題

我無勇氣擺出嚟

唔係啊都有幾個絲

唔見有喎

我驚擺完俾成堆巴打add

175巴 pmpm

sorry 但應該係樣的問題

有三個絲我呢邊

185cm想識瘦底大波妹

24頁得三個絲

168嘅我已經要儲錢買姑婆屋，成日比同事話太高

有絲已經好好

hi

有冇絲吹下水

有

你地都唔受我玩

留低tg

加埋我得唔得

利申紅巴

plz

170🙋🏿

g已留

正呀 岩岩好進入高妹條界

留g既有冇未入谷

你個名好正，都係我諗既野黎

個谷仔多女少

174絲

不如夾份
成日都幻想大個要孤獨終老

好想識啲高妹絲打

利申：175絲

仲有無高妹

自己180 女友170

190巴

171絲

[member]

185 巴

頂禁錯制

168 都係儲緊錢買姑婆屋

冇米七都話高

[/quote]

有無又高又老餅架呢度

要幾高同幾老

之前係街見過個178-180既女仔仲要幾靚

幾碎先叫老先?

80後啦太細溝通唔到 入得黎應該都over175掛

好啊

你有無tg?

here 80後

我仲讀緊u 同左啲男仔frd熟左之後佢地話就咁睇 覺得我好難approach

我係.....不過我係巴打

巴絲都做個fd啦

真係有

高妹天然COOL

190 巴

175 巴

190巴
邊個話愈高愈好嘅我屌曬你地老母

157路過

個谷好似女多過男

我太矮得178
同埋又83老巴
唔同大家爭啦
巴打們加油 早d搵到岩既gf

183 四眼白淨巴⋯⋯
岩岩分手 唉

Lpf1989

183Height Bro

老絲
公司同事一係矮過我，一係同我平頭，所以係我眼中178男已經好高

朋友圈啲女仔冇一個高過165
Ps:182

唔怪得出街見唔到高佬高妹，原來係晒呢度

宅左係到

175絲 女仔fd又係我最高

我186巴😞
有冇高絲傾下

有grp咩？
擺咗id冇人加

點解呢度咁多高佬 身邊無咩男仔高過我
利申171

愈想有 就愈無 永遠都係咁

平時出街都唔覺有，上到連登一問個個變高佬

平時行開邊 等我行下 雖然唔是好高

我睇錯左變態高佬

打錯就第二件事

香港仲有咩好行 都係旺角 銅鑼灣 果啲
已經最正路都見唔到

183出街 成日比人望

168
身邊冇高既男仔
利申nursing